希望大家可以幫幫手

事源小弟今日係A32巴士往機場方向上面漏咗個銀包
個銀包黑色
裡面有小弟身份證 HSBC提款咭 個人八達通 有4百幾蚊係裡面
雖然唔係話好多錢
但係個銀包係母親送比我嘅禮物
如果有好心人發現 麻煩聯絡小弟

依家搞到上唔到機

Push

Thx

打咗電話問未？ 出去睇下總站架車走咗未？

啱啱機場果個失物認領果度又去過 巴士總站又去左
兩邊都話未發現

幫你搵到, 淨要果 400 ok ??

如果真係搵到 銀包啲銭比哂你都冇所謂啦